[眼鏡撚] 有無人會自己調整眼鏡？

自己全部眼鏡都係日本買
唔太想成日去街鋪搵人整
一黎唔係幫親 二黎怕佢hea 整（唔係自己鋪野）整爛

無奈d 眼鏡成日帶一排又唔太fit, 想試自己搵工具整

有無人可以分享下？

無

pish

留名
BTW YOUTUBE應該大把教學

你想整咩位？

鼻托成日壓住
有冇班教人自己整眼鏡